Ahoj Pavle !
Pondele jsem mám vyučovany od 900 do 1300 . na Karlove univerzite studuju češtinu .
DO 1800 na treninge .
Od 1800 poslouhám rádio .
Úteri taky mám vyučovany dopoledne .
Pak jsem volno prochazim .
A večer se divám na televizí do 2000 hodin .
Středa 900 do 1300 vyučovany .
Do pozdné jsem delál domácí úkol do 1900 hodin .
Čtvertek táky vyučevány a čekám na kino s Monikou .
Pátek pak čeština odpoledne jdu do obchodného domu na nákup .
Sobotu volno a pujdu na výlet na hrad Karlštejna .
Nedele spim dopoledne v odpoledne s 1300 hraju tenis .
Večer studuju domácí úkol .
To je muj týden .
Měj se hezky !
Tvuj kamárad
Adam .
Cau !
